突發! 機場開緊戰!咪撚再講阻唔阻人!

屌你老母機場成班防暴入哂去冇人講
仲推緊咩阻住人地
放公安走
生性未呀
係做錯咪之後唔做囉
屌黎屌去做乜鳩
機場開緊戰呀連登仔

真係唔屌唔得
人地射中旅客冇人講
熱門一個機場現場po都冇
講乜春阻唔阻到人
玩夠未呀
唔work咪賽後檢討囉
機場都未散就屌黎屌去

答我呀你班連登仔
點解防暴入機場冇人講呀

人地連椒都出埋喇
仲講咩今日失敗今日點外國點講
機場都未撚完
玩夠未呀你地

得閒屌我地自己人阻到旅客
去屌下班防暴入機場出椒啦
屌

而家咩情況?

宜加成班防暴係機場門口
出埋速龍
好多手足仲係機場入面

可唔可以幫我推上去呀
咁多位連登仔

8.18!!! NOW OR NEVER

無知一問 成身黑媽媽帶頭盔咩人嚟
好撚恐怖

肯有人理班手足未呀
有狗拎手槍呀
睇live得少數人有gear咋

困獸抖

走唔到
換衫 做返乖乖仔

WAR !!!!!!!!!

屌 又係有人帶頭搞事搞分化

推 重要資訊

慢慢走唔好衝擊

果D仆街便衣狗

班狗出埋速龍呀大佬
開緊大片點解冇人理呀

推

721 811

不分化不指責不割蓆

cls咩事

唔好屌住，諗左點走先

原來公安條命重要過手足條命

圍公安，犧牲手足?

明知少gear都要引戰?

射中旅客！?

邊個衝擊
真心想問

不切不割

btw rthk有直播

唔係阻止你哋開拖 不過前面班友個個都唔夠裝備搏乜嘢呀

811

而家咩情況 係地下

不分化 不指責 不割蓆!!!!!

機場兄弟打緊仗
叫班散水狗、捉鬼狗、話人蠢狗
全部收嗲
全部槍口對外
邊個割蓆屌邊個

推上去

721

不分化 不指責 不割蓆

班友痴撚左線啊
對公安都要拎光環

咩搏乜嘢
有公安班狗黎救人呀

推比機場睇

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚

想問下圍一圍就叫引戰?咩道理?

推比手足睇

推推撚推推推推

818 維園見

有冇杉換

得賽後檢討
但宜加仲未到賽後

果然骨子裡中國人，鐘意批鬥自己友

三毛做緊野啊 咪割蓆

機場兄弟打緊仗
叫班散水狗、捉鬼狗、話人蠢狗
全部收嗲
全部槍口對外
邊個割蓆屌邊個

成班友係到屌自己友
班狗唔屌
有撚病

唔係講豬唔豬
係要BE WATER
機場唔係尖咀，係孤島，封島封鐵，咁就玩完架啦

前線，爆發你地既小宇宙，將狗軍擊退!

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

班狗仔黎救公安
連登仔仲得閒講阻唔阻到人
民唔民意
我屌你地班手足仲係機場
肯醒未呀
槍口對外知唔知呀

為個公安同兄弟割蓆
班友癲撚鳩左
唔屌唔鬆化架喇
去哂所有post呼籲啦

自己搞到出防暴

幫我推撚爆下面個PO 唔係水洗都唔清

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

Pushhhhhhh

Push

新品種狗隻好大可能係公安化身

推 不割蓆啊

機場機場

有咩原因封?
宜加係因為圍公安而放狗
佢如果封完
佢夠膽就入機場拉人
全港攬炒

停止割蓆！做文宣！聚焦公安卧底！

冇錯
槍口對外
點解唔集中公安
點解要屌阻唔阻人
做乜春呀

成大班人衝出嚟講啲割蓆嘢就帶哂風向
好好諗下點樣利用而家嘅局勢啦

而家有狗響機場內揸手槍瞄向人群

公安一比人圍就出狗

真係唔知講咩好

[緊急分析]法！不！責！眾！

真係好撚on9
就係有一班人係咁開分化post唔知佢地今日有冇入過機場

警亂打市民，咁即係市民被迫無法離開機場啦!

咁市民咪唔走囉，就係咁簡單。

政府仲要基於人道理由向市民提供食物添!

唔該晒喎!

黑警終於將事件推至高峰!

唔通黑警想喺全世界人面前直入機場進行大屠殺?

五大訴求缺一不可!
香港人加油!

不分化 不割蓆
Stay safe

岩呀,有警賊仲唔講呢樣野,仲講日頭D野
情況變危險啦,仲唔諗下一步,等拉咩?

你咁講唔撚洗示威啦
自己搞到出防暴，咪撚笑大人個口
遊行又係自己搞到出防暴
集會又係自己搞到出防暴
到宜加圍公安又話係自己搞到出防暴
槍口對外識唔識呀

現場捉到隻鬼，勁

見到
藍衫鬼
佢仲唔仆街

咪再分化啦，屌班手足不如屌班入機場陀槍實彈嘅狗啦

幫手推

屌佢老母又話唔清場

班狗重講緊係遊客, 一定要齊料大力宣傳出去果個係臥底公安

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

和理非主場
點解你地連唯一和理非可以參與既話動都要破壞

好危險

嗰啲全部都係鬼嚟, 開緊戰重係度推罵戰分化post

前排我都仲屌下叫散班人
宜加真係屌乜春呀
槍口對外得唔得呀
機場出防暴都仲互屌，手足都唔理

不分化不割蓆

推呀

和理非呢個打唔打得？

夠薑入黎吊我，連登仔只係識分化正垃圾

連登只係識分化識捉鬼識搞風向 連popo都不如

係咪鬼我唔評論
我想大家留意下機場班手足開緊戰
宜加捉埋隻鬼出黎

睇住機場live 上連登竟然一個post都無
警方分化策略幾成功

推 事後再檢討

連登可以全部互屌po
咁耐先有機場live po

緊要事 手足安全緊要先

有一個手足拉咗啦
有另外一個手足又係傷咗頭呀
唔好再互屌啦

［緊急］必須立即停止互屌捉鬼等行為！

推 現場 香港人加油 唔好再受傷 一個香港人都唔可以少左

唔係話唔講阻唔阻到人呀
係未係時候講呀
得班手足係機場散左先講得唔得呀

幫手推正常post上黎

大家都係睇標題，比d好d既上熱門

「推上去」 2345 不分化 救機場義士

不指責 不篤灰 不割席
三大原則 五大訴求

屋企兩兄弟又嗌交啦

大家屌完,要停一停諗下可以點改善, 唔好只有屌字

推推推推推

冇人理因為班人戇鳩囉

收手啦

講防暴有撚用，現場會自己解決，諗下聽日點救場好過

小心新城市事件再現

今日散水啦
柒完今晚
明日再重新出發

天佑義士

聽日點救場?
遲下諗得唔得呀
諗撚左成晚喇
諗救場定互屌呀
可唔可以理左班手足先呀
關注下現況好冇呀?

白衫有權行私刑咩?
藍衫有權行私刑咩?

仲講和理非？ 人地對面隊打緊矛波喇，唔係忍阿？ 忍到完場咪又係輸。
記得比人打唔好還手阿你班港豬，一出手你啲球迷唔支持你架喇，傻豬黎。

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術 亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
要SHARE出去比人影響左既人

push

知道既時候已經亂到乜咁
推左先

咁話
今日錯咪當試水囉
成堆互屌做乜鳩呀
手足又未走

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!

防內鬼只需要記住以下五句! 其他都係廢話!
不分化
不割蓆
不指責
兄弟爬山
各有各做

又話打狗又話還眼 原來講下架咋？一個女仔盲咗隻眼，n咁多個手足重傷，你同我同情黑警？著得防暴都係想殺你嘅狗，唔好咁天真好冇

一條片睇哂掹槍因果 share開去

捉完鬼仲話唔好打佢唔好除佢褲
白衫打果個唔係佢
藍衫打果個唔係佢
點解捉到鬼仲要咁左膠?
我地之前比人打班手足點算?
民意民意，有時真係想講攬住民意過世啦

思考係要思考
但唔係互屌呀
你睇清楚出面D PO
班手足仲係機場成班係到洗版

今晚講左N次
有潔癖就咪撚學人革命啦

留返佢係度，手足散水啦

插鳩盲公安對眼有咩後果可言？ 出老解丫笨
講暴力，警察暴力多百鳩幾倍。
和理非左咁咪比人屈足咁耐囉，你班暴徒
非常時期仲企道理果啲人，真係無藥可救，等死啦

呢個po唔推唔緊要
出面多翻現場po
我目的達成
多謝

手足都唔撚理 重理聽日做乜尻

啱聽

?

試著講

個班人所謂示威者 有部分係有警察冒充 或有內地公安證

有關個d 內地公安相 請即變做英文 廣傳 給外媒 或上reddit